做緊私俑sales既入黎過兩招

聽日第一日返sales工
仲要一黎就賣傢俬抽私俑
1.5%算唔算高? 賣50萬野先得7500
btw 各位巴打教下小弟點樣sell人

1.5%太少
我賣一次收起碼20-30%
轉工啦

一字真言：「挾」

推

你賣貴傢私？

算係掛 係大商場入面

邊到做 仲請唔請